[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5229)

On9

仲唔開返唔撚係又炸呀嘛

飲紅牛一生平安

飲一世red bull

合埋眼三場下盤又收錢痴撚線

今日上盤list
些路迪
斯巴達
維京
赫根
馬模
山度士
法林

我係紅牛呀hi

無事

再吹走真係訓唔撚著

夠膽cup埋

gel 出事了，但啱啱發現原來自己錯手買左下盤，屌。。。

+7有冇機整多粒

完11

山度士快入

咩話，下盤又贏

紅牛好波

中左仲想點

屌你老母法林食屎啦

咁一陣開甘美奧了

屌 幾分鐘都守唔到

紅牛一世球迷

如果唔係紅牛個龍on9甩手 0:1都似

劇本

屌 狗會竟然比正水？

今朝+2k 夜晚d下盤閪波搞到冇晒盈利 再輸多3k
怒買紅牛 決定推落之後2場

岩先人地傳中 佢衝出黎打空拳 點知對面空龍都唔入

今日冇維護？

Gel出事

屌賭撚左全日贏得果1500

-150

6點點睇

客盤有無人上？

睇好

點解第二場取消左都過到關？

明尼路

識玩直買明尼路客勝

倍率變1 我了

6點 客1

6點買咩

睇好大波
因為我覺得兩邊都有波入

好即場留意下先

取消咗會當x1咁過關

想問ching hkjctv app點睇?
佢話有得播但開app又冇

過左6點都買到 cls 買完幾秒就開左波

老友買左咩！

富

明智

點解普馬斯 11打9都贏唔到

1.5/2細波使唔使驗腦

甘美奧果隻廢

照舊半一盤 唔使睇邊隊 屌下盤

半一只服洛辛堡

我覺得呢幾日最假係神船

岩岩落去透支左兩萬 點買好？生命注

主win已高水過盤

放翻落去 當冇事發生過

呢個唔計。因為初盤係平半

好啦

見對家半場紅兩件諗住收得錢，點知完場

依場係咪無波入 想買1/1.5b

gun

買撚左甘美奧

琴晚全下盤咁濟

好難買依場

8點買2.5b好唔好

初盤半一 無上-1 死9成

客fg ok?

甘美goooal

1-0

1-0
富明尼斯宣布失守

甘美奧goal

屌 猶豫緊主勝

屌你咁都爆我半和

我都係

正路就應該2-1ft

和波得返5.6

半主水泥gel

屌你老母臭閪 45入

Ng富明
3ng 甘美
轉頭對答案

富明

下半場入唔入到2球

3:1 ft

利申:未來人

訓醒見到些仔半2全2同3C 真係真真正正覺得無得再賭落去

墨超大波

些仔 撚狗

半大黨：

諗緊

我信你 all in 3:1!
18倍

不過墨假呢d on9 波， 忍到今晚好過

Feel到會1-1

同意

入返銀行好過

唔洗輸全執返了

透支好似好撚高息

點解巴甲直播link咁難搵

我都feel到
但望到你個名 主ng

幾舊水

放返落去啦
萬一輸左 條氣唔順 就柯撚
利申 過來人

所以要速戰速決 一注追數唔洗煩

一係買甘美奧2.5b

要借錢真係唔好賭了
等出糧再玩過算

你鍾意啦

利申9up

屌 我都買左齊收錢

尋晚比人撚狗 依加訓唔著

些路迪3角？
屌佢老母

衝動好易出事

琴晚我都買左赫根半大、維京半一被撚
好彩把持得住冇求其買追數

忍下先啦

莊家order撚狗 波場場都假 誤中呢啲假到出汁既真係無鳩癮
3C

On99
上場又咁刷得

維京win都收唔到 仲有場半8全10 屌 好撚on9

買唔買得過

63分鐘1.5/2 高水

睇左30分鐘直播
主6:4波
控住黎踢

快啲放番落去啦 小賭咪算

馬會即場和偏熱

追和未

又黎半1全1. DLLM 甘美奧

應該識2:0

墨超要左上盤

屌 1/1.5B呀撚屌

和

巴甲啲垃圾波

我all in2:0
輸咗個仔唔撚駛再讀書

即場和仲落緊飛 有冇咁多人買

屌 和喇 唔屌波 繼續訓好過

識唔撚識入波啊 屌你老母

巴甲真係好撚柒廢.
成撚日都係咁.
到等陣又無啦啦唔知邊一面有十二碼, 之後又炒撚埋就即時完場.

富明個往積...
似入唔到..

同仆街山度士一樣

輸半離場=滿足

咩注碼

都好呀，早d投身社運

一陣場墨超痴左線

出阿根廷人多到

頭先法林明高又係咁. 又係半1全1 .
其實就好心巴甲個賽制改一改佢啦
邊隊一入波就即贏. 反正入左1粒之後再踢落去都無意思.

追和喇 屌

社會*

墨假易勝個盤由2。5/3 落左去2/2。5

主隊出左馬體會個c龍

和未

墨假頭兩格大波熱食？

講到咁易 你唔場場車落去no 2nd goal?

冇即場玩撚

主隊係馬體d frd 所以有幾個係馬體借將

入一球多1分會好d

代表咩

屌 富明

悶

穩

D巴西佬識唔撚識進攻其實

1:1未

識踢既都去晒歐洲

墨假似細

依家冇第一隊就係屌出黎

一陣果場一定主入先

5舊

屌你老母馬會
又即場下半場冇波入
有波入果場你就封盤封全場
食屎啦屌曬你地老母

垃圾甘美奧

明白嘅

買左1.5s 練心收錢

巴甲d人廢撚到痴線

墨假半大上船

大回啵

最後主盤 1.5半大

咁快派彩

墨假 阿特

分多幾蚊

重心：聖路易

買唔切阿特

客盤 亞婆刀識買

幻想緊主半場3:0

Ching咁買有咩肉食

主勝有214.5落袋

咪=買半場主平手盤1.6左右

應該係另外大注左半客

和都有16.5呀!

開主得2舊 和十幾蚊
開客就

開客味收皮 咁買不如skip

可能又係唔賭會手痕到仆街個啲

客禁屌

660 搏 214.5

想買差價就玩即場角同大小 點會買三項選擇 你禁玩同賭落海差唔多

會咁買嘅 個腦應該諗唔到咁多嘢

At least 3倍先應該咁買

洛辛堡半8全10 屌你老母

阿特咁勁架咩

有冇人買咗主盤想退飛

點退飛 同你退？

訓醒紅牛收錢

好差咩

俾人砌緊

客㩒屌？入波未

唔入波 你禁屌到90分鐘都無用啦

0:1

真

橙

Ching

球證係咪盲架，屌佢老母，咁撚樣俾個犯規，攪到輸一粒

半大差一

下盤日

留名半客

係咪倒轉左上下盤

goal 01

客禁屌入球

主快撚啲追和

主隊反cup開大波

又中假波

賽後分析

我瞓先 主盤睇都唔洗睇
主隊唔識踢波

以為自己好醒 點都贏錢

屌你老母阿特仆街死，上場追和臨尾幾分鐘輸埋，仆街一唔追作客又識贏

會唔會一球完？

又話主隊個keeper係勁野

勁就唔需要打墨假

阿特 好波

半大

勁就翻左牆去美國搵食

俾人射龜咁射 保方都死啦

聖路易老母係咪做慣雞做唔返人？

我覺得1:1 追和唔難

死仆街阿特

比人入一球先開始攻
咁點解唔一開始就攻
真係大家心照

墨假

買上盤=on9，送錢比馬會
利申:on9

仲要88分鐘開第10隻角 假希望到

聖路易應否全隊空難，死於非命？
是/否

攻都係假 1球到尾都仲得

最多輸半

長買下盤執到傻 好似琴日咁

係因為客開始守 唔係主開始想攻

咁仲唔係貓叫

On9 普馬斯 聖路斯 收屍啦

快11

客比多球定下驚先 1球唔穩

我成個腦都係掃左半場主和個位Ching

我都係😂

明顯個波會射右邊，佢一d反應都無

客咁快守

垃圾球隊+無球迷既主場
真係讓唔起

半大快撚手啦屌

所以1:1無難度

睇住食

講左咁耐追和得未呀

唔覺得主入到波

1:1

11

繼續

1:1 張飛又翻嚟

半大食早餐

cup佢老母

炸啦

Sad

撑住呀Ching

半大1.5b@2.75水泥gel

買左半大又可以收返條屍

燈

半場入多粒派5位巴打

我

Lm

ok

咁劉備呢

大細盤澳彩同易勝都懶獨特
到底邊面贏呢

Ok

嚟個全中

好

咁先似樣架嘛

Hi

中

Me

先頭仲諗住gel

無買就半大

主好似就紅

3黃係咪踢波架

墨假啲紅牌呃鳩人

琴晚2紅都唔洗輸 CLS

客比返個全格嚟

琴日兩紅和波 真係世界級

主係咪準備紅

大波終於有d希望 有錢還了

紅左仲勁 要戰神卡

主場冇咁易紅 一紅球迷會暴動

咁多馬體會既人 延續馬體會風格 爛仔波

咁踢落去主都係死撚緊

名校仔 點？

恭喜你回本

聖保羅果場使乜

半主和巴打收錢 識賭

下半場留意聖路易極限禁屌

刷分

主場特佳

慘了買咗客

半和

客下半出返少少力 穿盤 10 1 100

不了

Same road

有

lm

屌 你地唔駛瞓?

訓醒啦 早餐都食埋

好彩買左大波

屌你老母斯巴達成隊斷腳死啦仆街含撚狗90分鐘比人追和

Sac kings

琴晚啲波點賭 買下開上 買上開下

咪提

15分鐘入兩球都輸返，仆街賤種波學人讓半一

2:0之後輸兩球12m

主就輸就輸咁款
睇黎半格都無

苦主here

屌一起身就見山度士俾人90分鐘絕殺冇撚癮

苦主+1
仲要90分鐘先12M

上盤俾狗賭

Feel到聖路易準備出人頭地了

琴晚d 半一上盤係咪全死

洗撚踢90分鐘咁辛苦咩 開波鬥射12m咪算囉

洛辛堡

墨假55波 主隊點讓人

差一球要幾時先入

Kings一個quarter輸番轉頭

客入先

是但啦

狗會冇即場就角大

客就快紅

半2全2

主快

又撚大波?

原來客隊半場就換走左最好波個8號仔

就快入喇

下盤日 買上盤都要驗腦

普馬斯係咪搞笑.....

Blacklist la

屌你狗會朝早1場即場都無
6點開即場點賭呀

屌你弱智嘅就唔好打籃球啦

墨假上下盤又調轉開

我頂你個肺最後一注買普馬斯
打多兩個俾人追和...

死仆街半2全2

墨假成日下半場都冇波入

人地兩段戰神buff

墨假係咪冇紅牌就唔識入波

求神拜佛至少整多球

上盤有冇屍執

有半大冇全大

客快入啦屌

無全大要jump

又半2全2

咁我寧願下盤收半好過

山度士都逃唔過下盤命運......

上盤下盤無所謂 求一粒

on99炒12碼

買左大波

垃圾主讓唔起又學人讓平半

比球主12碼啦

阿特頂住 食半格滿足

要靠主12碼 客隊識入波個人都換走埋 cls

一開波變平手

啱，不敗已滿足

究竟有幾撚鐘意半2住2

一係就半0全3

2:2都好丫
半2全2

唔啱嘅 下次一開半2就買冇入球

屌

醒未 你個種叫半2全4

買細就半0全3

未啦好明顯

算啦 俾當俾機會人地買個教訓

主果球咁-6

墨西哥假波

14c
唔開
屌

1-2未

上盤封左幾次盤 都入唔到

講完15

主隊無限差d

重申只求客唔好輸

澳假角有冇心水呀, 見你琴晚係咁中

輸夠未

Feel到阿特拿斯差啲入

屌你啦
有咁易賭唔駛上黎吹水

再唔入真係跳啦屌

入啦屌你老味

20c都黎

買左乜

goallllll

2:1

癲到 半2全2。。。

聖路易

客輸埋

大波嚇到尻縮

10蚊主咋

1.8

咁都2:1 屌

炸

又話炸 你賭撚埋佢

幾多人幾開心

你老母球證力做半2全2

Boom

可以縮多陣

詐左？

炸完對家入

又可以收返埋

大波真尻縮了

縮撚到入腹

冇響過

上盤24

撚狗咁撚

主呀 求你入啦好嗎

下邊到有響過 成班賭到有錯覺？

炸完客入啦屌你老母

上左天台了

網都無郁

唔知點解依家一見到入波 已經有預感係炸 尤其係開大波嗰粒。。。。。。

等埋

。。。。。。。。。有

炸完 對家入

主又中柱 屌你老母

又中柱

阿特cup鳩埋佢啦

墨西哥垃圾屌你老母臭閪我撚柒鳩 半2全2墨西哥垃圾屌你老母臭閪我撚柒鳩 半2全2墨西哥垃圾屌你老母臭閪我撚柒鳩 半2全2墨西哥垃圾屌你老母臭閪我撚柒鳩 半2全2墨西哥垃圾屌你老母臭閪我撚柒鳩 半2全2墨西哥垃圾屌你老母臭閪我撚柒鳩 半2全2墨西哥垃圾屌你老母臭閪我撚柒鳩 半2全2假希望

尤其南美波

客入先cup what

細波禁爆平安鐘

殺大波。。。

半2全2賭條撚

我寧願var 冇出現過 而家睇過完全冇樂趣 入完唔可以慶祝住

主ng

有賭波，先反var

睇撚個bet365 主隊不停封盤 咁都要輸半

係咪要12碼

半2全2夠未屌你老母

希望有

主定客

又炸又中柱 緊係封盤啦
買左上盤 咁樣黃金機會無
應該都香左

Var 有幾假唔使講 英超開季第一場成個波入晒都唔計

絕殺啦pk

唔係

有12碼喎

fast

主比一球

主準備12碼

客一球穿盤

幫你唔到 咩事都冇發生過

主咁都唔射

主比一球plz

又6地

我屌佢老母有場買水晶，沙高膊頭撞入個波都var手球

又空龍唔入

半2全2真係最撚燥

主能夠 主撚狗

who

主隊點解可咁撚ON9+無運氣
客唔洗輸真係執到,仲要有得贏

算啦

仲有幾耐

無講補幾耐 假波準備

上盤比狗賭

完

上盤

又半二全二

+3

想戒賭波了睇到班墨超撚屌都心灰已冷

仲未完...

撚狗波

買2.5注中個0.5注

補到95

墨超一係半2全2一係半0全3

又報假

最後客二連角

呢幾日贏完又輸返出去 d上盤痴撚線

我信左。。。。。。

全大慘死

墨超食相好難睇

我意思有var多左12碼

80 分鐘後果幾球咁都唔入

悉尼班仆街今日一定撚狗，作客仲要榜首lead 住好多

同感

依隊賤種睇波踢

信左。。

琴晚由赫根開始d波好撚癲...

半2全2死幾多人

屌你老母臭閪斯巴達!!!!!!!!!

其實澳職仲有幾多場

場波係悉尼踢啵

贏完又輸返 輸到心灰意冷想戒

曹操熟讀左孫子兵法？ 勁撚左咁多既

些1:1 3C
俄假完場追和
普馬斯11打9 1:1
得洛辛堡正氣

斯巴達 祖亞雷斯 揀左祖亞
2紅嬲撚到 揀錯波買

琴晚剩係中左卡爾馬同莫華倫

普馬斯

真
半8全10
10.5S 極限頂

過關斷左佢...

贏完又輸返
做職乞好過

洛辛堡
些路迪

布里斯班獅吼 對 FC悉尼
FC悉尼開誓「獅」大會
軍情

布里斯班獅吼的後衛麥真治膝部受傷需休戰。

FC悉尼的澳洲國腳賴恩格蘭鼠蹊傷患未癒，繼續倦勤。

布里斯班獅吼
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：麥真治（膝部）

FC悉尼
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：禾蘭特（筋腱）、賴恩格蘭（鼠蹊）

重心推介：客勝

聯賽榜排第4位的布里斯班獅吼，復賽後3戰得4分，上輪1比1賽和威靈頓鳳凰，意味已無緣爭奪第2名。

復賽以來僅1勝的FC悉尼，自聯賽提早封王便失去了爭勝動力，最近3場未響勝鼓，2連敗之後，上輪以1比1逼和阿德萊德聯，但他們應希望可在季後賽之前回復應有狀態。

預測勝負殊不容易，事關兩隊都已躋身季後賽，但FC悉尼揚言要改善表現，也很少會出現連續4場不勝的紀錄，信得過。

對賽

FC悉尼對上3次跟布里斯班獅吼在聯賽對戰都贏波，最近5次聯賽對陣4次響勝鼓。今場布里斯班獅吼是「主隊」，但今場比賽在雙方之未曾交過手的悉尼球場上演。

靜啦，等睇老鼠大船

老鼠個龍門幾勁 著粉紅色衫幾Q 但全部豬隊友

訓醒見到個個爐勁中
又冇跟到

上次條燈閪夠話唔會兩連敗
結果三連敗 老鼠真係昆人買

老鼠應該留力季後啦 一陣傷左仲衰

全力支持老鼠

對家受讓

球証最後黑12碼

真 今日開始只揀下盤買

季尾好多假上盤

今晚又有on平

屌佢老母臭閪贏20分可以輸返19分

墨假d波閪撚到振 普馬最後進攻吹左12但var推番變左冇左球入波機會

咩盤都要買施巴達

些路迪3c 真係痴撚線

洛辛堡琴晚居然頂到10.5s

悉尼坐和望贏

歐霸8強打1回合？

琴晚訓著左 無買到明尼路

有睇咪知咩事
第一場爆c係個黑鬼下下爆底出波 又有速度
結果爆c大炒
尋日果場個黑鬼上半冇落過底咁濟
結果咪輸盤角細

yes

琴晚個場變左係左邊進攻多, 但左邊隻閘廢撚到傻閪咁

歐聯都係

快船256.5s救命

9/8重心：
三箭上盤 中半格
維京上盤 輸
些路迪5.5b 輸
聖路易些盤 輸半格

認住我實力明燈

屌你狗會唔開俄超

跟左羅蛇15分鐘6C己經諗住輸9梗

普馬c 點解成場打多人2個都win唔到

出於憐憫

半8全10

山度士上盤又比人絕殺

狗會做乜撚唔俾人買

起身見到洛辛堡5:1 半八全10

8

今晚有我愛隊
天狼星

256.5s終於贏番場

直屌on9平對家

根據睡超尋晚撚狗定律
哈馬比反底贏波
嚇根大船輸榜尾
今晚on9平你買對家就會正氣

網隊？ 254.5s 幾輕鬆

琴晚假波多撚到，依場都係靠個12m先入到，另外又有維京禁區外12m領先，之後死守再格硬比12m人。又有場俄假，明明條友自己射完波撞落人地度又比12m,依場youtube有得睇返

NXA連針3場了

入黎屌下波都好

1001

有冇人派我？

好彩臨開賽前一分鐘反手買左2.5s 比墨超嚇到瀨屎

留狗會acc

23867735

啲二線波真係好柒難賭
唔識球員，係咪出正選都唔知
真係賭場賭大細咁靠運

仲未收到喎

唔知點解覺得今晚獌會慘勝

我都係透支左兩萬一棍賭大細 好彩墨超真係半2全2 唔係今個月食得屎 真係完全靠運氣

入左啦 齋講話冇就冇？post記錄上黎睇下？

琴晚好撚多半一全一半二全二

決定左今晚出瑞超重心

點解無人pin king哥條重心list

昨晚些半2全2 屌你老母

重心都冇出過

尋日上盤生還者：
轉盤前三箭超低水半格
北九高水半格
卡斯低水平半
洛辛高水全格

合埋眼買+就贏

上盤無前途 今日開始只買下盤/平手盤

半一上盤比狗賭

你咪走去買49000 對家

巴絲狂問15分鐘決定角球點樣定規矩，其實都係睇返進攻意欲，但每個盤口會有唔同，要結合返入球大細睇。
琴日放棄左兩場即場，結果就係開唔出，證明大家冇放棄錯，忍手就係贏。
不過有野樣要提醒你地，
放棄唔買大，唔代表一定細
放棄唔買細，唔代表一定大
唔好見我放棄，就轉買對家，唔可以咁諗野😂
醒目既就會明🍻

今晚比利時四隊乜撚嘢波
全部唔識

醒目就唔洗睇佢9up啦
出水就出水啦

終於唔洗中風

兩星期針左5000,有冇巴打可以派小小黎起機

尋日兩場終極大假波：
祖亞雷斯拎兩個紅牌都追和1:1
莫斯科斯巴達秒入2:0，再俾對家兩球12m追和2:2

洛辛果場多人買對家反而開個高水上盤

人地11:45問佢即角 佢12:34覆人

King蛇心水(懶人包)
1.祖雲達斯 角球大 9.5b❌ (小小注)
2.拜仁慕尼黑 角球大 9.5b❌ (小小注)
3.哥登堡 引人買角大❌ (賽果:16c 注碼:2/5 不過冇買)
4.些路迪 4.5b❌ (注碼:1/5)
King蛇心水 100%呀！！！反手呀！！！

呢條友擺明新玩法
唔賣料賣教學
好似班財演老千咁教人炒股

但無場得

係咪全世界國米曼

想要哥本

至少我係

哥本盤

不過上輪歐霸全主

國米其實進攻冇form 遇強隊讓唔到
曼聯有歐聯踢 正常呢家係暑假 你估班大牌會唔會同你踢埋歐霸佢?

King蛇話澳假3:3

兩隊都有歐聯踢 真係hea踢好大機會

重心?

花生注

唸住借財仔一棍國米

重點啲球員都係人 人都想懶 明明係假期 你叫我加操 你估個個c朗咁既精神咩

已經成地花生殼都未綠字

澳假半大全大
利申尋日輸到仆街

睡超兩場上盤
霸氣兩場下盤

我一場針左8000啦屌
琴日場俄假假撚到 吹兩球12m

一齊乞

唔買角細都要驗腦今場

再借 翻身

開番波之後場場角大

歐霸係咪一場過？

係

為哩場做緊鋪排

假得過墨超 兩場紅都要和
最尾12碼仲要唔入

感覺曼聯可以贏但盤開到讓1.5/2
有少少鬼咁

歐洲賽係咪冇晒兩回合制

全部一場過

澳職都算正氣
請多多支持藍某

老鼠

琴日夜晚閪黑

屌 我維護日嗰日 銀行過數去馬會
銀行有記錄已經扣左我數
但馬會都仲未收到個數。。
有無人一樣。。

請支持拿方祖

King 蛇： 星期一係難捱d,我都返左鋪頭循例點下數😂各位返工巴絲加油啦🍻

入爐前日早波閪夜波中 琴日早波中夜波閪 今日等你估

tg

似了連輸3場 是時候

支持下

唔係好掂啵c兄

啲波假撚到呢 想jump

借左好多啦 唔借啦屌

老鼠幾時轉盤

早晨 一陣出重心

琴日到今朝開左全日下盤
上盤輸到仆街 買左莫達倫 阿利 pfc回血

你又黎啊

今日正手定反手

我無正反之分。自家心水
無ac 無買

穩陣

sob會唔會開返爐

洛辛堡
卡斯洛達

巴打識貨

哥登堡 仲有屌你老母維京 全部買撚起晒d裁判

老鼠有冇人要三格

我三串一 斷呢場墨假個2.5b

無欲無求嘅澳假唔敢玩

有冇大蛇出水

客
半客
客-1
3格

唔買角細係咩心態？

King蛇3-3

2.5s去小小

邊個king 蛇

9up唔洗本

好無力既控訴 被假波逼害

笑左

留返買包黑萬算啦 手足

幾時先有100%既波

引角大果場真係好撚好笑

黑萬咁難食

支持手足

比狗食

仲有花生注3-3

是咁的
買咗左閘可以叫米拿打中埸
而張伯倫又因為中埸人手過多打下翼
如中堅缺人先係青年軍求奇揀一個 (賀化咪VVD2.0)
然後真係冇人咪用老母打中堅
賣L6 = 買左閘
最後model 收番500萬 FSG可以買新遊艇
球迷可以等下年轉會窗了

原來PFC 和左
尋晚仲大堆人GEL EASY WIN

柒咗

赤玉5啦屌

狗都唔食

閪吼果場點睇

澳假最閪有兩隊 一隊貓叫 一隊老鼠

孖閪

馬會轉數快狗嚟

琴日分兩次入500
入到今日都未有
銀行就扣我錢
jm9

冇人既

我恒生冇事喎

今天番工冇野做

我戶口絕對有錢扣

係朝早維護定唔知點
過數嗰下係怪怪地同平時唔同

check返ebanking紀錄
去到8月10先扣咗我兩次500
reference no.仲要一樣

我都係恆生

打恆生定狗會

恆生乞錢

但下午入錢就正常入到

乞夠咪入俾你

澳假老鼠會唔會輸

有咩好度 得個1場5分鐘都度完啦

洗撚度咩
跟黑單就得啦

坐和望win

執咗3k
瞓身買澳假邊格好

獅吼平手盤

黑蕉牛扒飯

屌你老母恆生俾狗屌
一個工作天後覆我

我嗰1000蚊拎嚟搵食㗎大佬

我都未食lunch
有咩推薦

靚女唔洗痾屎

邊頭

天水圍

唔撚識咁撚遠

有冇打比狗會

1818打撚到聽朝都冇人聽

新界西唔係人

突然間多左人

轉左平半

你甘心咩
再賭就有機會追返

咁買邊隊

買和

贏果隊

Ldl冇人賭？ 屌你地老毛

星期六朝早入錢到宜家都未有
銀行就扣撚咗我嘅
做乜鳩

你點睇

老鼠啦

去左黑洞

same

下午入嘅就有

跟住馬會搵唔到紀錄
勁仆街

跌咗錢？

銀行有就得

屌一樣 我都係 星期六朝早過左
銀行已經扣左錢
今朝打左去恒生 話見到有交易記錄
但馬會無任何記錄
幾時先有

恆生苦主

之後打完比恒生 話清楚有交易記錄
叫我打埋比馬會
個1818打左3小時都無人聽過

壹傳媒股價爆升

炸mud9阿豬閪。。。。

今場波喺噴射機主場踢

真係未訓醒唔好賭，本身要半大，但買左半主+讓和

中立場。。。

same
1818hold咗好耐冇人聽 cls

有冇男仔想做愛轉下運

69互含???

有肺炎嘅ok？

用返上場個盤比較可以諗到啲嘢
上次悉尼半個主場對阿德都係呢個盤
今日獅吼中立場又係呢個盤

暫時貓叫

讓淺左啦老鼠

呢場老鼠強陣既話基本上半場老鼠贏

想入你

same 食撚左

老鼠疫後都冇轉過人 除左冇左托禾

咪又係場場輸盤

尋晚入完
冇事喎

今場

夜晚冇事
朝早死晒

兩隊上晒岸既波 盤有咩好買

原本諗住入
見到啲肥仔圖 頂唔緊

老鼠贏左冠軍仲同你落力踢咩？
托禾倫唔係墨勝咩？

自膠

貓捉老鼠就緊架啦 自然界定律

托去左馬毛啦

果場好撚黑

ALL IN 3-3 波膽先

呢場角大了

大家安安

穩了

十蚊唔夠誠意

馬會當我乞衣

失控

M記 & 方祖
入球

跟

又jer

大阪櫻花屌你老母 神10食角
馬毛食鳩毛 半一全一

老屎輸左幾多場盤仲要低水俾狗買

老鼠平半盤
要貓

仲追唔追老鼠好
追左幾次上盤老鼠都死晒

界左讓球盤佢啦，得個1點幾賠率。。

都唔洗爭冠 仲同你落力踢咩

其實個盤有d人覺得讓淺左，我就覺得合理，睇返貓叫上場佢對阿德都係輸一粒

唔落力都和到阿德

貓叫好廢喎 睇番d精華

咪係 諗唔明點解要買 貓
大家都無野爭

今日正氣老鼠反底大炒

想買10.5b

全場和啦，super!

中尾場都有百鳩幾蚊拎返

Chungnam Asan贏jj united

琴日真係輸服心服口服

哩場仲有人輸真係驗得

老鼠反底??

老鼠回飛

平手盤了

又轉盤

又轉返平手 有陣容睇未

老鼠換左冠就放下水啦

睇多陣先

高速回水中

仆街了 轉平半引哂人買老鼠

連平半都上唔到唔通又撚狗

莊家又引主

係咁回 貓叫了

回到

貓叫+0.5 1.9冇入到 貪心想等高水

又轉返平手

好賤引人買老鼠

陣容都冇點買呀

無連高域點買

有陣睇？

真係失控

Ig有

Cap ok?

有冇刷角機

今場老鼠反底

Gchi

我上場都係咁諗

垃圾陣，可以allin主隊

轉平半俾人引到買 中左伏拉你

有刷角機

個右閘好似幾勁

3格角有冇機？

出巴巴就唔洗買啦，次次都係換走巴巴先開始正式踢

冇

有佢就有角

識你老鼠回撚到

巴巴被換出 1.42

盤王CHOW!

為角大而活的男人

hi

今次入波

有巴巴 有方祖
點唔買入球

老鼠乜鳩垃圾陣

見到人買老鼠想笑

角大支持

老鼠殘陣 連高域都唔出

邊個連高域

10號仔

下半場換入

多數下半場踢啦

即係開主和 主客 和客

貓叫大船
識買了

有冇人今朝收到馬會轉數快申請成功既通知？
但我冇申請
年頭已經申請左

老鼠開始落飛

我信左3次
3次都輸盤

冇人嘅點解

睇尾注

連高vic好勁咩

有佢上兩場都輸

平手盤唔落飛就奇啦，貓叫冇出恩文

平手盤 老鼠

上幾場有佢都贏唔到

個個都撐老鼠唔通貓真係...

鼠大船 落到飛起

貓叫都冇出恩文

唔買 睇算

Sick ball
Sharp

唔好話唔提大家 40倍212

有無同路

今朝講到宜家
Sick ball

刷角機？

識野

贏最多

唔買 齊贏

唔買就唔會輸

驚巴巴中途比人換走左 會冇角

重心
史葛麥當勞

入波post睇手足叫

即場角大算

巴巴佬唔係好勁ge咩

澳職MVP

唔買10.5b咪話sick賭

咩黎

買老鼠幾好，輸一半已經當贏啦

屌你馬會 比返錢黎啦
扣我銀行數又唔比我
點買波

竟然比返驗腦費

因為發現蠢唔唒

角大 ： 88.99%

今場有平手盤 支持下

今場平手盤 可能連驗腦錢都攞唔返

第一隊入球：fc悉尼
入球球員：潘頓

田泰安？

當雷神死架

FC悉尼開誓「獅」大會
軍情

布里斯班獅吼的後衛麥真治膝部受傷需休戰。

FC悉尼的澳洲國腳賴恩格蘭鼠蹊傷患未癒，繼續倦勤。

布里斯班獅吼
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：麥真治（膝部）

FC悉尼
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：禾蘭特（筋腱）、賴恩格蘭（鼠蹊）

重心推介：客勝

聯賽榜排第4位的布里斯班獅吼，復賽後3戰得4分，上輪1比1賽和威靈頓鳳凰，意味已無緣爭奪第2名。

復賽以來僅1勝的FC悉尼，自聯賽提早封王便失去了爭勝動力，最近3場未響勝鼓，2連敗之後，上輪以1比1逼和阿德萊德聯，但他們應希望可在季後賽之前回復應有狀態。

預測勝負殊不容易，事關兩隊都已躋身季後賽，但FC悉尼揚言要改善表現，也很少會出現連續4場不勝的紀錄，信得過。

對賽

FC悉尼對上3次跟布里斯班獅吼在聯賽對戰都贏波，最近5次聯賽對陣4次響勝鼓。今場布里斯班獅吼是「主隊」，但今場比賽在雙方之未曾交過手的悉尼球場上演。

蘇馬福特
蘇馬福特是駐澳洲記者，為《FourFourTwo Australia》及《Green & Gold Army》緊貼澳職及澳洲國家隊的最新消息，過往曾為《Australian Associated Press》、《The Sunday Times》、《》及《Sportal》撰文，報道最熱辣的足球消息。

蘇馬福特
上周預測成績: 3W4L
本季命中率: 48%

真高首名入球

有人理港超新星何澤堯？

好緊張 睇實邊隊落飛

貓叫落緊飛

各位手足
知唔知邊個app可以睇每個鐘既投注額

玩到咁大 賭球員

唔係紐卡數球場踢咩

精選半場重心**波膽1-0 @4.90 $2500

無首名入球 12.8
0:0 13倍
。。。

黑單靠你睇實法定時間

未到法定時間

提提大家 猫叫冇左10號仔 好大獲

波膽0-4

客平手

麥當勞入唔入到波

琴日發夢發到今場老鼠正氣大炒

謝黑單巴
Hkjc邊度有得睇

仆街啦，要老鼠啦。
利申，貓叫緊，想退飛

40倍

all in注買邊隊好

有爸爸 半場贏2粒啦邊有可能

暫時 2倍vs1.84

要咩好，跟你

半大 1/1.5

醒目既就會明

球琛點睇？

跟其他大蛇好過啦 最近連輸

明燈又出水
2.5/3大
平手老鼠

姐係細波？

d討論咁激烈 希望場波好睇

獅子落飛

5:30 澳假 2.5/3 s

澳職有定劣
愈回愈愛

1.96vs1.88

放棄唔買大，唔代表一定細
放棄唔買細，唔代表一定大

真理

繼續跌

屌 買左1.84

Pk了

角大ok?

主平手？

變左1.91

客平手

1.93 vs1.91

極大機會發達靠呢鋪

祝你好運了屯巴

一買左客盤1.72⋯⋯⋯
點搞

收錢

老鼠 繼續回啊！回多啲啊仆街！

1.96

補多兩飛

好想買大波

再買1.92

Love u

加注1.91

要老鼠了 巴巴係fifa都有71
M記得66

買和搏下高水好過

引完貓叫
老鼠又落返飛

好彩你琴日買唔到角大

再買 溝返淡佢

貓叫憑咩落飛

落又落到1。88

和尚有冇水？

和尚有水

出家了

1